[KPOP認真POST] 有邊五首歌一定要入Playlist?

BTS - Blood Sweat & Tears
GFRIEND - Rough
Red Velvet - Bad Boy
BOL4 - YOU(=I)
LEE HI - Rose

Bad boy
Starry night
Siren
Playing with fire
Hann

BOL4 - YOU(=I)

聽左一次就洗腦入坑

Taeyeon - UR

LEE HI - BREATHE

RV - One Of These Nights

WANNA ONE - Beautiful

fx - All Mine

近排好鍾意dean - instagram同offonoff - dance

今次Hann正過latata

Momoland - bboom bboom
Momoland - BAAM

BOL4成隻碟都好聽

tt
likey
what is love
dance the night away
頭四首排名不分先後

最後一首係bb既lies 以示尊敬

BTOB - Missing you
Apink - Luv
Beast - Fiction
CLC - 도깨비
G idle - Latata

Bts- Save Me
Mamamo - Starry Night
(G)I-Dle - Hann
Dreamcatcher- You And I
Gfriend - Rough

MMM - Words Don't Come Easy
IU - Through The Night
Taeyeon - Rain

Yoon Jong Shin - Like it
BTOB - Way Back Home
IU - Through the Night
I.O.I - Downpour
JYP (feat.Jessi) - Who's your mama

BOL4 To my youth
Gfriend Rain in the spring time
Mamamoo I love too
SNSD Into the new world(ballad ver.)
Winner fool

BIGBANG - HARU HARU (Acoustic Ver.)
WANNA ONE (The Heal) - Sandglass
SISTAR - LONELY
JJ Project - Tomorrow, Today
Leessang - 找到幸福

5首講得出名既都唔夠

bts spring day/save me/bst
blackpink playing with fire

正解

有
Momoland - JJan! Koong! Kwang!
Momoland - Wonderful love
Momoland - Freeze
Momoland - bboom bboom
Momoland - BAAM

我愛Momoland

同你差唔多

Cheer Up
TT
Likey
What is Love
BDZ

夏天果時可以加多首 Dance the Night Away
冬天臨近聖誕時就Merry & Happy

loop足成日都唔會悶

聽都未聽過

E+咪試下聽

BTOB

你啱

dean - instagram
heize - you, clouds, rain
bts - euphoria
bts - spring day
taeyeon -11:11

岩先假膠sorry
作為巴迷認真返先

bb lies
gd without you
jessica 冷麵
leessang blues
what is love(比面定廷同個mv有致敬pulp fiction)

好la 我畀多五首歌la

Dean - Instagram
Taeyeon - Rain
Day 6 - Congratulation
Heize - You, Clouds, Rain
Bigbang - Blue

Girls Generation - I Got A Boy
Wonder Girls - Nobody
Bigbang - Fantastic Baby
Super Junior - Sorry Sorry

Red Velvet - Bad Boy
Twice - TT
Heize - Don't Know You

認真諗左陣 最尾嗰個三選一 得咗

仲有人記得冷麵

本人=真kpop老屎忽迷

Blackpink求其5首

bp得stay好聽

DUDUD最正

補充bts
Love Yourself起承轉結四首主打

cheer up
tt
likey
what is love
dance the light away

Taeyeon - UR
Taeyeon - Rain
Taeyeon - 11:11
Taeyeon - Circus
Jonghyun - Lonely

ZICO-Artist
GFRIEND-Rough
BTS-Blood Sweat & Tears
Han Dong Geun-Making a new ending for this story
GFRIEND-Time for the moon night

Mino - fear
Big Bang - loser
Hyukoh -WI ING WI ING
Blackpink - whistle
IU - Friday

HI

冇TWICE 小心被人咬呀

認真,唔係佢兩個既飯...但鐘泫死果排.再聽佢唱呢首...真係喊左!(希望來生佢會過得好)

利申:巴打,只飯女團...

taeyeon UR
apink eyes
apink secret
blackpink stay
blackpink playing with fire

DDU-DU DDU-DU - BLACKPINK
Forever Young - BLACKPINK
Really - BLACKPINK
See U Later - BLACKPINK
As If It's Your Last - BLACKPINK

GD- 無題
TWICE- Melting
BOL4- Some
EXO-CBX- Someone like you
Soyou- I miss you

Lee seung chul-no one else
好正

佢首my love都

Apink Mr.Chu
BTOB Missing you
BTS Spring day
秀智 假裝幸福
世正 花路